最近睇緊邊套韓劇? 【21】

希望驅魔麵館唔好為左開第二季搞到爛尾

Lm

Lm
睇緊女神降臨同埋唇膏
修豪神

已經爛ed.........
收視都跌番落去

李棟旭愛人lm

Netflix新上咗套 婚詞離曲

係咪得我睇1988會睇咁耐
擺低左幾年睇左一陣又放低再睇一陣
其實我明套編劇導演想表達啲咩 都覺得佢寫得幾好同細膩
個情懷寫得唔錯 但節奏真係太慢 唔啱一氣呵成咁睇 我係睇半個鐘又擺低一陣繼續睇
淨返兩集我諗我今個月應該睇得哂

我都係呀 我睇咗超過半年先睇得晒
睇吓停吓 一集成個半鐘太長
雖然劇情係好細緻嘅 但真係好唔慣咁長

留名

Run On無咩內容
但又幾甜下

今集又正常返啲

發覺Penthouse無乜性格討好嘅角色, 除咗雪雅同佢親生阿媽之外

nplm

其實14都正常
13集係導演鳩寫 見到新編劇都盡力執返正
成個劇組最廢應該係個導演

哲仁皇后真係好正 好唔捨得就嚟完

20集 仲有排

係咩 仲以為得16集
聽講仲有番外篇6集

大家有冇咩必睇嘅神劇推薦吓

Signal
呢套算係我意識到韓劇唔再係老土愛情劇嘅第一套韓劇

yes 20集 不過sp好似係前傳only

韓劇唔再係老土愛情劇 加多套 沒關係啊這是愛情
仲有好多人講既 請回答1988 同機智醫生
利伸兩套都未開

鍾意邊TYPE

呢套係好睇但睇到好頭痛同燒腦 係睇完一次就算唔會翻睇個啲太沉重

其實回答嘅系列我鐘意97多啲
機智牢房同醫生我都覺得值得推

呢套的確睇完會頭痛同眼痛
我記得睇完有一排都唔想煲劇

個時睇完好期待有第2季，不過睇怕冇咩可能

主君的太陽 我第一套睇既韓劇
完全體驗到韓劇同韓國演員點樣將演員魅力釋放到極點
男女主都唔係話靚到天仙咁 但睇套劇會覺得佢地好靚仔靚女

個編劇好似拍緊智異山同埋話呢套比較敏感 要準備都有排
睇得太多呢啲真係睇到好灰 要睇返啲唔洗用腦無咩內容既甜劇中和下

我心中神劇第一位 永遠係signal

呢套基本上我每年都會重睇一次
實在太好戲 三個主角都
睇親都心噏

你當20+1啦
番外6集各10分鐘

呢幾年就Stove league唔識棒球都睇到好入戲
舊少少嘅有Kill me heal me

秘密森林 兩季主旨唔同 但都一樣咁好睇

追完麵館又劇荒

咁啱今晚就係開始睇秘1
又有得睇申惠善

麵館追咁耐就係想睇打BOSS,佢老味都唔撚好睇既,未開建議唔好開,同梨泰院一鳩樣

估唔到爛尾

如果想新d可以睇山茶花開時
netflix

1月25日朴珪瑛的經紀公司方面向newsen表示《達利和馬鈴薯湯》:"接到演出提議後，正在 積極討論中。" 李宰旭所屬經紀公司VAST娛樂相關人士表示:"這是接到邀請的作品之一。" 《達利和馬鈴薯湯》講述的是想進入Inner Circle的一字不識的暴發戶為了從名門望族的 女兒手中搶奪美術館而陷入愛河的故事。

執筆MBN《魔女之愛》的孫恩惠、朴世恩作家執筆，李政燮導演執導。

兩個演員都

26歲就走

我覺得係一集好長所以難一次睇晒

頭3集我都捱左一個月
之後開始好睇就個幾星期睇哂
不過真係長
最後幾集差唔多2粒鐘

白經

有冇人有睇暗行御史？

終於到佢出頭 上年睇精神病已經覺得佢唔錯 但男女主太sharp搶哂fo

有

finally有女一

有冇人有睇to my star
每個禮拜有三集但夾埋得30幾分鐘好唔夠喉

我第一次見佢係無精子症

前輩EP3

大長今

www個劇中劇

中意咗換臉嘅岳母

個時好想睇呢套劇中劇嘅完整版

海帶打面

前輩ep4

現實有套師奶劇係成條泡菜 應該致敬嚟

愛在大都會 ep11

我都啱啱睇完

好似話係分season
希望係
好鍾意呢類型 唔會睇得好辛苦 有甜有少少傷心嘅劇 有時又有d笑位

netflix顯示仲有六集

係喎 之前唔知係邊到見到得12集

我都係咁即係冇season
6集講唔講到咁多啊 小說家 表弟兩條線都冇乜郁過喎

睇緊哲仁皇后，完全上癮

唔知會唔會加集數

我記得之前netflix 一直顯示得16集 而家變咗17

係 我都記得之前上個禮拜仲係16
所以諗緊制作組仲會唔會加

不過聽講韓國本土d人幾鍾意 有得加都唔奇

可能加左集特輯都唔奇

庭沼珉有望演出《御史朝伊傳》 tvN方面正在積極討論《御史朝伊傳》下半年播出事宜

庭沼珉的經紀公司1月27日向newsen表示:"庭沼珉接到出演tvN《御史朝伊傳》的提議後，正在討論中"，"還沒有確定"。

庭沼珉確定演出的話，是繼去年6月結束放映的KBS 2TV水木劇《靈魂修繕工》之後，時隔1年回歸電視劇場。

《御史朝伊傳》是以暗行御史為素材的歷史劇。 演員趙炳圭接到演出提案後，正在商討。庭沼珉將飾演17世紀保守儒教聖地朝鮮的新女性金朝伊。金朝伊是擁有"活著就能離婚"想法超越時代的現實主義者。 總之，在女人無法入籍的時代，她將演出華麗的結束離婚訴訟、開始燦爛的第二人生、擁有雄偉夢想的人物。

幾鍾意佢
可惜冇乜啱睇嘅作品

今生是第一次都幾好睇
本身係為左隻貓睇但睇睇下覺得庭沼珉都幾得意

可惜呢套個尾又係爛

出軌 ep15

佢淨係得依個look係靚

哲仁皇后有廿集啊

大結局係情人節播
我哋仲可以對多哲宗同mama半個月

見Netflix 有舊劇
想問明天和你同 我唯一的情歌值唔值得睇
好中意申敏兒

我唯一的情歌 穿越劇 睇你啱唔啱電波 我自己就覺得劇情有胡鬧咗d 麻麻地

明天和你 未睇過但見評價一般

有睇啊
就係睇咗呢套先覺得佢幾好
之後睇埋爸爸好奇怪

我覺得還好

爸爸好奇怪 知佢現實同李準散咗 搞到唔想睇

我唯一的情歌本身想睇，嗰陣有睇佢兩個拍我結，而家見到李宗泫個樣都唔想睇

大部分韓劇(就我睇過嘅講)都有嘅通病
最後兩三集硬係會拖戲

唔緊要, 我覺得普通倫理劇 冇乜特別 都係睇男女主多

明天和你幾好睇

誤會誤會誤會
為你好所以唔講
然後所有人一齊智力下降180

本身我都ok宗泫唉
啱睇完sweet home 想搵輕鬆膠劇睇下

睇左幾集 覺得有d悶停左上嚟睇下
本身男女主都好中意 咁之後再睇返

拖過拖 起碼劇情走向要講得通先

咁得閒開嚟望望

女神降臨

女神呢幾集幾好睇

好似最近viu播完套如實陳述
最後一集又係拖到爆啱啱睇完 印象深刻

最後2集應該輪到男一男二智力下降了

男二越睇越warm

都市男女

睇返WWW
中曬依家香港政府用國安法打壓網絡

都市男女好冇睇 個cast好吸引 但見劇評話開頭悶宜家有冇好到

我個人一直覺得幾好 第二集已經激情戲 唔知個悶點喺邊
幾甜 男女主靚仔靚女 演技又唔錯
一開始d人唔多like佢有時會用訪問形式做開場/過渡姐

oh shit 自
唔小心劇透咗添

我覺得第5、6集之後就一直好好
而且入面d內容都幾有共鳴 可能係訪問個part影響

冇人討論 出軌的話就死定了

其實幾好睇， 唯一敗點係爛尾

【YTN】[“試鏡500次”趙炳圭：“演員是被選擇的職業，現在依然很不安”]出道以來，趙炳圭共計參演了70餘部作品，僅試鏡就經歷過4~500次以上，在他的名字前面加上“演員”這一稱謂之前，不間斷的在嘗試著，挑戰著。沒有空白期，一直向前奔跑的他，最大的動力是什麼呢？

趙炳圭表示：“想要崩潰放棄的瞬間真的很多。每部作品都需要消耗體力和精神力量。但是每當感覺能量已經被消耗殆盡的瞬間，又會遇到奇蹟般的好像得到了充電的瞬間。每當和一起工作的演員們，工作人員們共同努力創造出好的場面和情節時，就會得到充電。這成為我的動力，然後又進行下一部作品的拍攝。雖然有很多人向我提議，要不要休息一段時間，但我現在在工作中得到恢復的能量好像更多。”

“其實作為演員最大的動力就是，在被選擇的一瞬間，你就沒有其他方向，只有一條路可走，這好像才是我最大的力量。演員是被選擇的職業，不知道什麼時候也許就沒有工作了，不安好像會一直如影隨形直到你放棄這個職業，現在也依舊很不安。今後也希望自己能一直工作，只要不達到體力的極限就沒有空白期，給大眾帶來更多樣的演技。 ”

RUN ON 14集好SWEET

Run on兩pair一齊派糖
出軌就真係

啱啱先睇晒Penthouse, 屌~我最鍾意嘅雪雅同秀蓮都死咗, 搞到無乜動力追第二季

秀蓮未必有死

俾茄輪王係咁用刀捅都死唔去?

有無人睇過謊言的謊言

李幼梨嗰套？
有

係呀 覺得點 ？想睇

幾好睇 主要李幼梨演技 做佢個女嘅童星都做得唔錯
係奶奶憎女主嘅理由上有少少唔make sense 其他你當收一般狗血劇咁上下

好

主要係女主好靚 先想睇 但係估唔到4字頭

係 keep得好好 話30都有人信
早幾日有套綜藝李幼梨有請埋奶奶上嚟 有興趣可以睇埋

黎緊好似冇乜新劇好睇

Mouse 好似ok 李昇基+朴柱炫
怪物 就有呂珍九

宋仲基 vincenzo

Sisyphus 有曹承佑

好鍾意佢

個角色又係浪費晒

run on真係好正，本身少睇依啲純愛劇，佢拍得甜而不膩，睇得好舒服，秀英做得好正

但前段聽秀英同男二見面啲bgm聽到好厭
P.S. 上一集花絮Kiss scene

【theqoo】tvN歷代電視劇收視率TOP5
愛的迫降（2019）——21.7
鬼怪（2017）——20.5
請回答1988（2015）——19.6
陽光先生（2018）——18.8
哲仁王后（2020）——14.6

對白好有意思 明顯有用心寫
可惜呢套收視韓國幾低下 我都因為申世景嗰朵我爭d走寶

睇返機醫啦

yuju首falling覺得好難聽 影響投入

Mouse 本身好似接女神檔播 依家拖到下個月

jtbc收視不嬲咁上下18again都差唔多
呢套睇得好舒服 輕鬆愛情劇 個人好鍾意
題材唔係好特出 唔爆收視都正常

死火 我覺得呢首好好聽

好悶劇荒

哲仁

@鳳凰天使TSKS

1月31日晚週末劇收視率（全國）
KBS《#Oh！三光別墅！ #》（主演：#李章宇#、#秦基週#、#金知妍#、#錢忍和#）第40集上、第40集下：30.3%、33.7%（+4.0、+1.9）
tvN《#哲人王后#》（主演：#申惠善#、#金正賢#、#裴宗玉#）第16集：14.9%（+0.4）
tv朝鮮《#結婚作詞離婚作曲#》（主演：#成勳#、#李太坤#、#樸珠美#、#李佳寧#）第4集上、第4集下：6.4%、7.6%（-0.9、 -1.3）

Run on個編劇以前係金銀淑嘅助理編劇
發現金編助理出身寫嘅劇啲對白都好正
www個編劇本身都係金編助理 啲對白都好有意思

其實Jtbc都有唔少高收視劇

金編

竟然？
柳演碩唔係做開暖男咩

心情好又暖都ok
靚仔靚女美景美食

秀英設定太正
霸氣傲驕

睇李幼梨演技都夠晒，一個人carry成套劇，同埋真係唔似40

最近睇暗行御史，有冇人覺得權娜拉古裝唔靚

其實我覺得唔關題材事，係大家見到申就唔係幾想睇，再加上時完岩岩退伍如果係朴寶劍/朴敍俊做，可能收視爆升緊

依家有線台收視top2都係jtbc

我 個樣好惡 佢個樣太現代喇

係完全冇晒梨泰院class個女神look好普通

其實梨泰院有啲角度都覺得佢個樣太惡 唔係咁好睇 不過角色需要都接受到

係喎 依家要3月

小品劇嚟講咁嘅收視算正常發揮
19年套melo體質都好好多好評, ost又長居音源榜前列, 但收視2%都冇

最好聽都係金娜英嗰首
利伸：打手

佢真係一時靚一時唔靚
睇到7-8集睇返收視最近上埋12%
再多咗可以睇L女裝

係有啲參差睇返wiki得4套上到雙位數但最top就真係好高
tvn就相對穩定啲

原本因為話秀英一開頭少戲份
同埋有申世景 差啲唔想睇
好彩最後有開到

申世景係做得唔好㗎啦 但已經有進步
成套劇都比想像中好好多

其實申世景啲戲真係唔太得，冇咩進步，只係套劇寫得好，掩蓋左佢嘅弱點，好多位都仲係好生硬

第一次睇佢啲劇
一開始覺得佢個樣幾膠 唔知係咪佢冇乜表情嘅關係
但最近呢一兩集順眼咗

申世景同之前比有進步到
但都係唔合格
今次只係劇本救咗佢冇差到要俾人屌

佢做表情真係好差，有時好影響觀感

係咪啲頭馬一次過走晒出嚟
所以佢自己套the king...
仲有之前內在美嗰編劇都係金編助手出身

邊睇六龍飛天邊睇run on
其實都唔係點見到佢既進步
只係今次角色性格幾討好觀眾
可以忽略少少佢演技差

反而覺得今套冇乜表情係賣點有種楚楚可憐嘅感覺

我覺得喊戲好咗
但其他都冇啲肢體語言好生硬

演技講唔上好 不過至少我做睇嗰個 感覺佢今次做得幾自然 同其他角色互動亦都有化學反應

呢套又係奇怪 明明ok好睇 但呢個收視… 唔係連登有人推都未必會識同追返

佢同Tvn玩晒

的確今次係個劇本唔算太複雜，對佢演技要求唔算高，同埋同時完都有cp 感，睇完淨係覺得佢英文幾好，對佢個演技冇咩想法

反而秀英演技係佢嘅襯托下我覺得幾好

銀彈攻勢真係玩哂

其實我覺得秀英做戲都有啲潛質 要睇下遇唔遇到人生角色

秀英真係幾好
第一次睇佢做戲

係唔錯

佢做戲不嬲唔差
可以追返佢啲劇睇

有人教

等緊佢地結婚 好驚佢地散

唔明申世景演戲麻麻 都可以keep住有女主角做

差過好多idol出身仲要套套啲拍擋都好高人氣

係咪得我一個覺得哲仁皇后唔係咁好睇睇完第一集之後無乜興趣繼續睇

樣靚又有啲觀眾緣，基本上佢唔出現「呻吟哭」嘅爛演技我都會想睇，以為 run on 可以睇到尾，點知又出現「呻吟哭」，即刻無晒興趣睇

我
但唔追都追左大半我都會睇完佢既

大波囉

我 睇左三集無再睇連另一套女神降臨我都無睇 因為麻麻啲太偶像式既愛情劇 所以我劇荒

依個係崔尚宮
勁到呢

佢係六龍飛天仲要對住劉亞仁
完全係比下去
好大對比
睇到有d出戲

狗血到頂唔順
去到最後最頭覺得女主攞嚟賤

其實係一般
但最近其他劇仲悶

無人講女神降臨??

隔離post大把人講
已經開到7

出面有post 可能去晒嗰邊

睇到12集 開始覺得悶

一來題材唔吸引，二來演員唔吸引

Run On 正

感覺有啲拖長來做

睇左幾集覺得悶就無追落去
可能唔多啱呢類劇

只論劇嘅水準 係一般 無申惠善神演出應該少一半人追

Luca

好睇？想睇李多喜

唔錯 拍得幾有張力

男主成隻比卡超咁款

見韓網啲人評價話金來沅成個神探比卡超咁

係幾似

最新一集大都會好正 最尾勁頂癮

集集都係 上集去咗朴宰元屋企又係好頂癮

好鐘意睇宰元同恩梧嘅對話
睇完係會同佢地一齊唔開心 男女主角演技好好

次次個end都吊癮到痴線次次都睇到心思思

Luca好唔好睇？

濕咗唔要
原來部戲入面d bgm好多都係得部戲入面有

ok 節奏快 cg唔膠 同埋動作場面都幾多

依家得返三集 覺得佢唔夠時間收尾 或者open end 集集都好好睇

宜家睇到覺得同一開始襄陽好似兩套劇咁
善雅同恩悟爭太遠

呢套我都觀望緊
淨係想睇多熙

季播希望唔好等太耐

浪漫愛情vs都市現實

run on 男主果種性格叫咩 傻下傻下 講野又直 有時又9唔塔8

叫On9

odd友
如果唔係生得靚仔又有後台俾人杯咗十世

tvN新韓劇《惡魔法官》方面確定了演員池晟、金玟廷、朴珍榮、朴珪瑛 的出演。

電視劇《惡魔法官》講述了將法庭變成真人秀節目，通過電視直播如實播出審判法庭展現人類原貌嚴懲惡人的故事。演員池晟將飾演身穿法官服「狩獵」惡人的示範法庭審判長姜耀漢，他是一名戴著法官的面具，毫不留情地懲罰貪婪的權力者的法庭秀「惡魔法官」。貴族般的外貌和優雅的取向讓人產生神秘感，華麗的外延和無法知道內心想法的奇妙氛圍，讓人對能夠流暢表達各種感情的池晟演技變身充滿好奇。

演員金玟廷將飾演姜耀漢唯一宿敵，社會責任財團常任理事鄭善雅。鄭善雅不僅擁有出眾的外貌、聰慧靈敏的頭腦和天生魅力，也是與姜耀漢等各界主要人士緊密聯繫在一起動搖韓國的魅惑主宰者。

演員朴珍榮飾演示範法庭所屬的陪審法官金佳溫，幼時失去父母后度過徘徊青少年時期，在拼命努力後終於坐上了初任法官的位置。他是一個很有毅力和韌勁的角色，在監視姜耀漢的過程中逐漸陷入混亂。

演員朴珪瑛飾演金佳溫的老朋友以及追蹤姜耀漢秘密的廣域搜查隊刑警尹秀賢一角，尹秀賢和金佳溫從小就在一起像親兄妹一樣，尹秀賢以爽朗的性格和美貌人氣很好，貌似只有金佳溫不知道她的魅力。

vN韓劇《惡魔法官》將在下半年播出。

好睇嗎
諗住睇下

可摸以朴珪瑛做女一

幾好

真

珪瑛

劇情好中二

仲未拍咩，池晟

估計都係d爽劇

麻麻地開頭襄陽嗰種浪漫
一返到首爾開始就好正

真 一開頭睇到燥 完全唔明點解女主角要消失 係呢幾集終於見返面先好睇

呢個男主角好似成日都做中二病既角色

好似普遍觀眾都麻麻女主嘅人設

用自卑做理由無咩說服力

因為冇人接受到潛水分手

都係嘅而且突顯出男主嘅深情

條女好撚高

池晟
Btw今次又係叫耀漢

希望今次唔好爛尾

長腿

法官耀漢

Luca ep2

終於睇完1988
大人戲好好睇 每個角色都好立體

狗善定澤善

快過來 到底有乜問題點解收視可以差到咁
本身預爛劇咁睇
依家睇到一半覺得幾好睇啵

狗善始終覺得澤善一齊得突然
但只怪正八個衰仔唔敢表白

我又係翻睇緊請回答系列
而家到1988 發現自己三套都鐘意爭輸咗嗰個
不過都好明點解三個女主最後會咁揀

97都係?
對阿哥完全冇feel

阿哥太冇cp感

温柔哥哥feel
見好多人都好鐘意97我反而無咩感覺
唔係好鐘意成詩媛呢個角色

阿哥player feel

係囉
同埋池晟成日做埋d中二角色

阿哥唔得
唔靚仔 d眼神又古惑
拍埋女主角度超唔襯

多數睇邊套先就鐘意果套多啲
我都係對97比較無感

淨係睇左88 就係邊個表白先就邊個得米

97我鐘意殷志源嗰pair多啲
我幾鐘意94 一班人住埋一齊好warm ost又好聽
以前追88嗰陣對呀澤冇咩感覺 而家隔咗幾年睇返覺得佢都好正 年下男feel

德善係邊個暗戀佢 佢就鐘意邊個
成套劇唯一可惜嘅係中年老公明明言行比較似正八
最後

94係最好笑 好鐘意三千浦
阿澤真係好cute

原來季播

所以男方先一直耿耿於懷

真年紀好似爭太遠

有冇講話幾時有第二季？
希望唔好open end 起碼完到主角條線先

未睇到相關消息
應該點都完到啩仲有幾集

當年個個屌佢改劇本

阿哥成套都唔明佢實際係做緊乜工

Agree 用眼神古惑嚟形容真係好貼切

明明睇得出德善係鐘意正八真心覺得德善因為呀澤表白先會同佢一齊

如果成世人只可以睇一套韓劇

我一定會揀1988

未試過睇劇可以喊到咁，睇完正八老竇生日抑鬱嗰集搞到我去聽返我公公生前嗰啲錄音，喊到我痴晒線

應該冇改劇本, 編劇事前都估唔到柳俊烈同hyeri火花咁強大
計返正八阿澤各自同德善嘅篇幅係差唔多

睇返其實都幾多對白有暗示過
只係狗善太多名場面 巴士後巷同床真係冇得輸

D喊位真係好痴線
由其講到親情果d

Btw套劇真係好成功
捧紅哂所有主演咁濟

真 啲伏筆寫得好好

等緊朴信惠新劇

D親情位其實好寫實 好多屋企都係咁 但都會睇到爆喊
好似寶拉呀媽喊住求黑警放過寶拉 因為寶拉去左社運 幾多次都睇到喊
仲有寶拉同佢老豆之間點樣表達感情個到 同我勁似

應該話德善被編劇用"唔知自己中意但知果陣已經愛上左" 一招ko, 所以同崔澤一齊

想知當年係狗善派多定澤善派多

應該狗善多，唔係點解果陣會有反老柳依個詞出黎

唔知係我無專心睇定點
總係覺得呀澤個轉變太突然
有啲扮豬食老虎既感覺
所以佢同德善啲談情戲我無feel 有啲想飛添

覺得94係男女主角loveline唔好睇
但其他好好笑好溫情好睇

前面好睇, 到娜靜去外國做野就好煩
都係嗰句, 七封雖然好好, 但娜靜眼中只有垃圾

因為正八唔係老公當時編劇係俾觀眾瘋狂負皮, 係咁叫佢落地獄之類
亦因為咁請回答系列就停左轉戰機智系列

都市男女的愛情法ep17 似乎會用嚟講巡警吳東植

咁誇張原來咁多人鐘意狗善
但雖然我鐘意狗善但我都理解女主點解會揀呀澤

我都係狗善
本來都唔理解點解結局會咁
但之後上網見有人話我地上帝視角先知正八諗咩
如果係德善角度 呀澤嘅主動係會吸引好多

其實唔係呀澤幾咁完美會吸引到德善
係德善渴望被愛 被重視
唔會有女仔鐘意比男仔成日踩低 呢點就算我鐘意正八我都幫佢唔落
其實德善好易溝 你讚下佢佢就會好開心

四個男仔有三個都鐘意過

東龍：am I a joke to you?

真好似佢自己講老二冇人錫咁 只要關心下哄下德善 佢自己都已經會自我攻略咗九成先

yes 巡警角色幾搞笑

真 未試過睇劇又笑又喊
就算唔係身處嗰個年代同地方都睇都好有共鳴

成個巨人咁

善宇唔係德善get錯咩

德善鍾意過

好慘架 以前成日因為高無人搵佢拍劇
同李宰旭 安宰賢拍幾好 高度啱啱好
唔駛就返啲對手
以前同池晟拍劇仲要屈腳就

原來係我get錯 嗰陣睇笑死

好似好大波

睇beauty inside嗰時仲好啲
呢套拍到佢好巨
同埋淡妝有少少唔認得佢

金來沅同佢差唔多高？

即係特別篇? 原本ep16 就完

早排加咗集

又無 可能其他配角唔高

Sisyphus

有冇人睇Netflix嗰套 婚詞離曲？
一路睇越黎越好睇

高都有影響

有曹承佑同成東鎰但有啲擔心朴信惠演技

成套劇就係話你知呢個世界無好人

阿爾罕布拉宮佢啲演技真係睇到嘔血

有，已然feel到好狗血

成套野個setting 完全係我個口味
末世生存+ 女戰神
個場景cg 好靚，好the last of us feel
但就係唔想朴信惠做女主角

朴信惠淨係睇過繼承者 仲要唔係想睇佢 仲要個人設十分唔討喜
唔知點解硬係麻麻佢d戲

覺得doctors幾好睇

最近Netflix上個套the call都覺得佢有進步，但都唔夠全鐘瑞勁

無意中知道朴信惠掉禮物單野 就唔多想睇佢

佢拍Pinocchio 幾好睇

Details

你google"朴信惠 丟禮物" 就有 ptt好詳細討論

run on 大結局

仲爭咁一套大爆劇
佢同映禾都係 雖然已經好過以前好多

姜泰伍上次綠豆傳做仁袓個twist已經多咗人注意
今次做映禾勁cute 但run on好似唔多紅

但佢仲係隊友入面第二霉
希望嚟緊嗰套會爆多啲
韓國狗血劇受歡迎 記得頂樓有傳佢casting過

雖然狗血劇易爆好多
但覺得揀拍run on啱佢啲

佢隊友有邊個？徐康俊？

仲有李太奐 孔明 仲有一個唔識

唯一

李泰煥啲戲好似咁多年黎都冇進步過唔明點解佢會多戲過姜泰伍

女神個尾收得好好而架結尾收得好真係好難得

估唔到秀英咁好戲第一次睇佢劇
泰伍就真係好靚仔

秀英啲戲真係唔差
我覺得少時拍劇嘅入面最好演技係佢
泰伍就靚仔+演技好
kiss完喊同食炸雞眼紅紅真係cute到我見猶憐

哇 viu上咗月之戀人 想睇好耐

演技未進化既iu

嚟緊套做男三 希望唔好又係單戀

書俊bb

女神完左啦？
漫畫仲未完喎

應該係

都市男女劇透

雖然run on有排都未算神劇但嚴重被低估

因為俾世景嘅演技嚇親?

我同你同感

真 俾女神搶晒focus

睇緊第三集
同感
但開咗決定睇埋佢

成套野睇mama就夠輕鬆搞笑劇

上唔到神枱其中好大部分因為佢啲演技
應該好多人俾佢啲前作嚇到唔敢開run on
(我係其中一個 最後都係因為秀英開咗)
好彩佢拍埋任時完都幾有cp感

依家因為秀英 搵返佢啲嘢睇

想問吓唇膏係咩？

路雲新劇

宜家先知有套咁嘅嘢而家睇吓先唔該晒你

現在剛開始睇左兩集冷門野
噓
記者劇幾沉重下
因為黃政民做所以睇
暫時ok講職場入面個無力感好真實
一開頭就黎個悲劇

秀英電影冇睇 但劇嚟講今次人設我覺得最吸引

機智系列導演第一次下海拍mv, 去咗機智個醫院拍
最後有驚喜

So sad playlist 既徐智敏換左人

金賽綸 唔做??

太貴？

香港冇咩人講唔知韓國本土收唔收得，都想開

唔收得

我睇dear m 預告 見智敏唔係金賽綸

可能係

佢同藍天條線好睇 可惜
唔知關唔關轉咗金秀賢間公司事？ 可能準備cast大作

正路都係唔收得
講埋哂D咁殘酷嘅現實
好多人煲劇都係想抖抖
發下夢靚仔靚女互溝果D先有市場

同埋今年全世界疲情搞到個人情緒咁低落
啲人都想睇啲開心劇 甜劇啦

LUCA睇咗兩集，又係玩人體實驗，感覺少少似日與夜+Search

娜星

唔單止沉重，釣魚條線釣得太深，又唔係懸疑，好多人會睇唔明放棄

個人好期待聽日大結局睇收線

仲有一樣野係 黃政民係電影圈太耐，已經冇咩電視劇緣
之前曹如晶套出軌，劇本好都唔太收得

依家睇緊徳魯納都ok既

德魯納已經係進化後，月之戀人係進化前

睇哂? 評價如何

我的大叔

有線台幾時再搞頒獎禮，咁多紅劇，好想睇佢地重組，而且有個獎做紀錄，tvn10嗰次正到

呢套開左半個鐘已經覺得幾壓抑 頂唔順熄左
遲啲先開返黎睇

睇到最後你就會好舒暢

睇咗兩集無追落去 聽聞幾燒腦

睇完頭幾集就好好多

趙寅成車太鉉2月尾有新綜藝

正~~~~~
希望光洙會做一集guest

有車太鉉無死啦

好似拍完喇 嘉賓係南柱赫同朴寶英

揾埋D.O

佢真係綜藝收視保證 睇過佢上第六感/ RM 都好好笑

趙寅成

我強烈感覺到黃生偶像一定係梁朝偉
連個頭點梳都有梁朝偉既影子
仲要佢做埋秋生掉落街一模一樣嘅戲
不過果一下佢輸俾梁朝偉九條街
講番套劇完全唔掂每個人都好平面完全唔立體
浪費左D演員
可以唔使睇

ok

睇完1988再睇佢地花樣青春非洲篇 好好睇 幾好笑
老柳真係ace 勁可靠男朋友feel

李瑞鎮+李周映 套Times好似幾吸引

"是尋找還是詢問 超越時間的唯一真相"
2019年 現任總統徐基泰的女兒，DBS新聞的記者徐正仁(李周映)過著無比幸福與理想的日常。有一天，突然面臨所有事實都顛倒。爸爸在某一天成為四年前就死亡的人，自己則在一家小型報導公司"DAILY SEARCH"工作。

過了一年的2020年，正仁仍然無法相信父親逝世的現實，而正仁接到了令人無法置信的電話。那就是生活在5年前的2015年的李鎮宇(李瑞鎮)打來的電話。

"明天 我爸爸會死"
正仁和鎮宇跨越了五年的時間，為了阻止徐基泰總統的死亡，開始戰鬥。

我們看到和聽到的都不是事實
被有權有勢的人隱藏的真相，被造假所動搖，沒有看到的真相背後留給我們的創傷

"如果可以倒轉時間 你想見到誰代價是什麼"
為了那懇切的瞬間，想要時光倒流的我們和我們的現實幻想，還有因面對新的真相而帶來的苦痛與治癒過程

因此這部電視劇 "是敘述即使時光倒流也想找回的珍貴價值與存在，以及尋找隱藏真相的路程的故事。"

估唔到梨泰院class之後會咁快擔正女一

係 我都估唔到 配角升女一

呢幕正到不得了

Luca男二嗰樣好似科學怪人
初初以為佢係改造人

真人勁大隻

個結局都好寫實 有錢人真係大撚曬 窮人含撚啦

咁差唔敢開

見過？

哲仁 反而對啲笑料冇咁大興趣
係昭容慢慢變心 就愈來愈好睇哲宗唔廢

前輩 ep7

Luca ep3

孔曉振有望出演Netflix《危機的女人》

孔曉振有望出演Netflix原創狗血電視劇《危機的女人 》女主，變身為狗血劇編劇。

孔曉振劇中將飾演狗血劇頂流編劇金瑪麗一角，刺激的人設和超快劇情發展，前所未聞的反派和華麗的復仇4重奏，人稱「大爆之神」，她是大火電視劇製造機，寫的劇每部平均收視率都超過35%，僅以她編劇金瑪麗名字就可以拿到新劇編成檔期。

此劇講述了狗血之王，大賣之神金瑪麗作家，試圖逃脫自己創作的狗血電視劇世界的異想天開故事。

劇中主人公是雖然很善良，但如吃紅薯般令人憋悶的女主，眼裡只有我的深情財閥二世，這部劇將遵循關鍵時刻圍繞出生的秘密被揭開，沒有底線泡菜打耳光等狗血元素來展開故事，從而刺激觀眾好奇心，令觀眾得到宣洩。

由《男子使用說明書》《尚衣院》李元錫導演執導，《我的PS搭檔》金秀雅編劇執筆。

孔曉振喺狗血劇做狗血編劇

好耐無見孔孝真

好期待啊！！
一直都好鍾意孔曉振

btw 香港叫開孔孝真 定 孔曉振

我叫開孔孝真

應該叫開孔孝真，但正名係孔曉振

I see

死的讚美睇完好頹

澄清左幾十年，cp粉轉anti作故仔

點解apple music無都市男女ost??!!!!! d歌好好聽喎

係 我都搵唔到！ 勁好聽啊！

我yout to mp3再自己入算btw 網上問極ep5最後首英文歌都冇人答到

岩岩追晒雖然是精神病但沒關係
好難得先有順眼又好戲既靚仔靚女主角
徐睿知真係好正 同金秀賢好有cp感 兩個d笑容好吸引人

Netflix嚟緊上三套

屌我又係想知果首歌叫咩名但無人知

西西佛斯會開黎睇下

好似幾正

救命 係Netflix 睇左套舊劇
心靈的聲音 笑到肚痛

好似有新舊版

李光洙個套
新版係咩

成勛做嗰套

30分鐘吊人癮都算
Ost都要吊 死都唔肯放出嚟

新版冇乜興趣
光洙個on9形象太搶眼

佢老豆做茄喱啡（扮北韓軍人）果度笑到仆街

我都係聽梗30分鐘loop
點解要咁神秘

其他歌youtube有但apple music無
kiss me kiss me, love and pain好聽

已經入咗呢兩首入spotify
one in million 爭少少

都係

run on同呢套我想搵片頭首歌咩名 搵極都搵唔到

不過尾果兩集悶到嘔

【the qoo】2019~2020收視率過15%的迷你電視劇

1. 監獄醫生(2019/KBS2)-15.8%
2. VIP(2019/SBS)-15.9%
3. 梨泰院Class(2020/JTBC)-16.5%
4. 皇后的品格(2019終映/SBS)-17.9%
5. 棒球大聯盟(2019~2020/SBS)-19.1%
6. 愛情迫降(2019~2020/TVN)-21.7%
7. 熱血司祭(2019/SBS)-22%
8. 為何那樣，奉尚先生(2019/KBS2)-22.7%
9. 山茶花開時(2019/KBS2)-23.8%
10. 天空之城(2019終映/JTBC)-23.8%
11. 浪漫醫生金師傅2(2020/SBS)-27.1%
12. 夫妻的世界(2020/JTBC)-28.4%

【Theqoo】春節過後，各大台將要同時播出的令人期待電視劇們！

1.SBS《頂樓第2季》- 2月19日首播
2.KBS《月亮升起的河》- 2月15日首播
3.KBS 《你好？是我！ 》- 2月17日首播
4.OCN《TIMES》- 2月20日首播
5.tvN《Vincenzo》- 2月20日首播
6.JTBC《SISYPHUS》- 2月17日首播
7.JTBC《怪物》- 2月19日首播

3 4 6 7

Vincenzo郭東延個角色好似幾正

567都想睇
2不了 金所鉉成日做埋d苦情女角色

個劇情好老土咁

覺得佢做女將個look有啲稚氣 唔夠英

已經唔係好記得
最正係機場4千圜

始終細路女樣 無得搞

記得有金鐘國客串笑死

4,5,6,7 都有興趣

本身搵姜河那拍佢都唔係好岩feel 年齡差距

本身套劇好似搵孫藝珍拍 但孫reject左 搵左金所鉉 唔知係咪因為咁姜河那就都辭演變客串算但其實兩個女演員好似都唔夾姜河那

姜河那好似話係時間就唔到 但係因為鍾意個劇本 所以特別客串做男主老豆 可能同金所鉉都有對手戲
睇完孫藝珍同玄彬之後 覺得邊個都唔夾佢

呢啲正劇 真係未到佢呢個年齡去拍
太急住轉型喇

隧道 最尾幾感人

都市男女愛情法，最新個集首ost刺竟然係Choa唱今晚大結局啦

都市男女愛情法

真係好睇
成套都睇得好舒服
除咗30分鐘一集&OST唔肯放之外

似會有下季 但應該會冇咗池同金

要求唔高
客串幾場戲都得

想睇佢地sweetsweet
間韓屋咁靚好岩用黎拍佢地dating既戲

想睇佢地拍拖sweet下

呢套果然係網劇
光明正大寫住PPL

想睇sweet+1
雖然同善雅已經好sweet但未同恩梧sweet過
啲ppl特登得嚟幾好笑

新年假開左套都市男女愛情法睇
之前呢度有人話唔好睇所以初初播果陣無追
但依家睇睇下又覺得好好睇
開頭覺得金智媛好無聊好煩但睇落去就明點解編劇要咁寫
我都好有共鳴
所以我覺得好睇過run on

同埋池昌旭真係好撚靚仔

呢套真係越睇越有味道
編劇寫開愛情片果然有一手

池昌旭healer 時期已經好L 正

我覺得同run on有少少唔同種類
都市男女賣點係有共嗚嘅愛情故事
原本係易啲投入劇情
但一開始個訪問形式有少少趕客
後面就愈做愈好睇

係呀去到中間知道六個主要角色原來都有關連
同埋知道金智媛點解要避開池昌旭果度開始好睇
姜健條線都好睇
佢同女二+同金智媛既友情好正

開頭我都差d棄劇
不過後尾又覺得用訪問形式帶出個故仔同角色d互動好特別

就係鐘意韓劇成日有d新嘗試

本來衝住金智媛睇 之前淨係睇過99播嗰套請融化我
嗰時都唔覺佢好戲 但睇都市男女先發現
結果果女主都咁好戲 編劇又有料 正

唔知今年年尾拍唔拍得切第二季

聽講今季好似拍咗4個月

都市男女ep1首英文ost都出咗
復古得嚟又幾正
睇嚟ep5都會出

今年拍多4個月就趕得切年尾播第二季
不過唔知季播劇有冇限係每年邊個時候出

韓書俊係咪做觀音兵?

sweet home值唔值得開嚟睇

認真嘅 得頭兩三集ok

希望netflix夠醒目同所有演員都簽足三季

值 好睇 每個角色刻畫都立體

男二係永遠嘅大將軍

好睇 演員做得好入戲 等緊第二季

鋪晒線埋晒伏筆唔原班拍晒三季真係好浪費

因為《前輩，那支口紅不要塗》而第一次用愛奇藝

佢試下配李多熙個種咁高既女演員可能冇咁辛苦

高咁多先更顯得出男友力

都市男女ep5 ost終於有啦
All Day - Kim Kyung Hee

Run on 都市男女
開邊套先好

希望佢下套劇搵返個同佢接近啦

同時開都得 都市一集短短地好快睇晒

@鳳凰天使TSKS

2月14日晚週末劇收視率（全國）
KBS《#Oh！三光別墅！ #》（主演：#李章宇#、#秦基週#、#金知妍#、#錢忍和#）第44集上、第44集下：31.0%、32.8%（+4.7、+3.1）
tvN《#哲人王后#》（主演：#申惠善#、#金正賢#、#裴宗玉#）第20集（大結局）：17.4%（+3.2）
tv朝鮮《#結婚作詞離婚作曲#》（主演：#成勳#、#李太坤#、#樸珠美#、#李佳寧#）第8集上、第8集下：8.2%、9.7%（+0.7、 +1.7）

【theqoo】tvN 土曜劇 <哲仁王后> 收視率趨勢

之前我仲話麻麻地好睇
點知睇完之後覺得真係好撚好睇

我睇完了
而家等緊17號上既西西弗斯平復我既心情

淨係睇申惠善都值，輕鬆睇算唔錯

睇完好空虛

中殿mama

星期三Netflix 3套劇上

睇緊大長今

可以一試

中殿mama個樣無乜cp感

愛我請響鈴2終於下個月有得睇

戲要做咗先知

loop梗
但apple music都係無得聽

mama都可以好𡃁妹 演技精湛

襯呢幾日假期終於一炮過睇左機智醫生生活
終於明點解咁多人推介，咁多人話好睇
好貼地既劇情，好寫實好溫馨，冇勾心鬥角，唔洗緊張下集會出現咩突發情節，佢地五個之間死黨式既互串會睇到會心微笑
有時我覺得比起主角群，果班患者既家屬反而演得更好
最終話果幾個case真係好震撼尤其

咁好睇既劇好彩之後仲有，否則太空虛太可惜了

[member]

睇怕都係唔會出喺其他音樂平台
love and pain>kiss me kiss me>Hello my beach>all day
好好loop

前輩 ep9

假期追哂金科長 真係幾好睇
成套劇笑到我
每個角色仲要都有發揮空間
仲有首ost真係好正

番名

睇緊唇膏 路雲 前排女神完左，為左銀優睇江南美人 完全入唔到戲

唇膏開始上力 幾好睇 不過d老豆老母又好煩

啱啱睇2集咋 已經好投入咁睇

基本上男女主單線 男二可以當唔存在
可以專心睇

睇左頭兩集好似麻麻 路雲溝到前輩後係咪好睇左

江南美人我係因為個女主所以入唔到戲

屌係

唇膏副線算做得好好
都係點到即止無死拖爛拖
唔知點解無乜人睇

撞完暗行御史(1x%收視), 撞Luca 同 月升之江
黑仔

佢個樣好出戲
江南美人銀優個角色設定同女神其實勁似，都係靚仔cool魔高材生鍾意本身唔靚嘅女主

林秀香有咩問題

對古裝無愛

月升之江好似首播收視唔錯
遲啲怪物撞頂樓2

呢套主要演員同劇情都唔太吸引我
但收視開門紅

Agger
女神降臨贏在女主角順眼

整容樣

死緊

有金所鉉開盤應該唔差既
但古裝真係無咩動力開 除非口碑勁好
雲畫的月光呢啲我都飛住睇

呢套香港冇買 唔知去邊度睇

I see
不過佢16年日日劇嗰陣個樣無咁膠

愛奇藝呀

喜好唔同

我都係不過不停睇廣告

啲語氣又太內斂

之前J2播優雅的家唔覺意望到
個樣硬晒軚

女神同江南美人幾似
但女神啲劇情好笑過江南美人無咁悶

ipad都得架？

可惜

主演我都鍾意但劇本都幾差 冇咩起伏
女主靚但個樣太現代古裝真係好出戲

我睇江南美人又唔覺佢有咩問題，雖然佢個樣膠咗啲，不過套劇本身都話女主係整容來，所以我又覺得okay

月升之江好無睇 講咩嫁

佢個額頭真係唔岩拍古裝
睇左第一集少少 唔知點解佢要扮埋自己老母 完全唔係果回事

屌 上面講緊暗行御史
不過月升之江又係奇怪
搵唔到人客串做老母掛

江南美人男主角老母仲靚過女主角

我覺得佢做老母個look好似啲支那劇
佢鬼怪客串做皇后仲好睇 清秀好多

鬼怪皇后look係佢古裝look入而最靚

此劇改編自小說《平岡公主》，講述夢想成為王、並利用溫達感情的平岡公主，與像傻瓜般只懂犧牲的溫達之間的淒美愛情故事。

因為鬼怪個look有斜陰遮左佢個額 好睇好多

都市男女 ep17個女演員邊個嚟 幾靚女

都市男女 ep17結尾

睇ptt 好似叫洪秀珠

金科長個編劇寫嘅熱血司祭都好好睇
黎緊套vincenzo都係呢個編劇寫好期待

綠豆傳都係 遮一遮好睇好多

Run On!

自己prefer都市男女
內向既人睇會好有共鳴

前輩 EP10

LUCA 比卡超進化
女主集集都俾人打

李多喜好似不死徐子珊咁

真係好慘 下下都俾人打頭
呢套d劇情睇到笑

唔係每次感情都有好結果嘅 咁樣完都幾現實

我覺得呢套戲講有幾集分手其實都講得幾好

大家姐好正
二家姐個邊我想睇姪女多D

岩岩新年假睇完耀眼，個劇本寫得好好，一開始我以為係穿越嘅愛情劇，點知係後面劇情大反轉

同埋韓志敏好似唔識老禁，佢同南柱赫都幾襯

呢套好唔好睇？

純粹想睇打戲 cg 李多熙 ok
但劇情方面唔好太大期望 個人覺得都幾多唔合理位 主角同奸角都無咩智商

想問今晚西西弗斯Netflix 同jtbc 係咪同步播？

netflix好似會無同步live
睇ptt話9點半左右

我啱啱睇上架了

netflix邊三套上咗 搵到得兩套

曹承佑點解仲可以後生咗

宋仲基嗰套Vincenzo星期六先上

幾好睇 拍到電影咁

李到晛將特別演出電視劇《怪物》！變身年輕時代的申河均

後生靚仔咁多

客guest

西西弗斯暫時唔錯
曹叔型到

西西弗斯第一集拍得幾吸引
朴信惠又拍時空劇佢套THE CALL幾好睇,希望呢套都係

少睇佢做戲,一出場真係睇佢,唔知點講,就係做得好

留名聽日睇

完晒手頭上所有追緊嘅劇了

睇緊18 again

暗行御史好唔好睇？諗緊睇佢定luca好
前排睇咗哲仁皇后 同 女神降臨

寅燁

原來響鈴三月終於捨得上第二季

飛機幫空姐嗰段正到

我都係完左女神開18 again
李到晛幾好戲 完全做到三十幾歲阿叔既樣
仁燁個時唔知係咪淡妝 個樣青澀好多

睇緊暗行御史就快睇到大結局, 雖然當初係因為想睇秀蓮個女而開呢套劇, 但睇落覺得幾好睇, 劇情幾緊湊, 同埋L幾靚仔演技唔錯另外Nara終於做到女一
雖然兩套都係古裝但我覺得暗行好睇過哲仁好多

啱啱好等前輩更新可以睇

原來蓮女有做 即刻有啲想睇

頭幾集冇乜戲份, 之後先比較多.

西西弗斯個金毛仔咁大隻嘅

估唔到係佢賣肉

唔會完啦掛佢啲戲份
今集啲畫面拍得幾正

得罪講句
個槍戰....
得啖笑
點可能咁都射唔中

薛西弗斯個金毛原來係stove league個新人投手換左個髮型差啲認唔到

少少膠

屋入面啲打鬥scene唔差
係成村人圍住朴信惠開槍都唔中有啲出戲

有無人報告下好唔好睇
我老母想開新劇睇

哇咁要睇了

劇情幾誇張
但幾好睇

女醫生幾正

我覺得一般 但睇男主都夠

原來最近爆咗單咁嘅嘢

勝利真係相識滿天下

大把人未出事前都同勝利影過相啦最慘有個女演員因為勝利係佢ig comment過都比人屌到收皮唔好跟車太貼睇定啲先

西西弗斯頭2集啲打鬥同走佬都幾出戲
一開頭朴信惠拖住呢喼比人圍係火車都走到
槍戰個到又係 咁多人咁多枝槍都唔中
搞到我好似睇緊笑片咁
起碼啲畫面似vagabond咁先叫有返少少說服力
車達建個啲雖然誇張但都可以隔硬話係主角威能
呢套啲反派手下睇落去似低能多過突顯女主有幾好打

俾人爆唔止一次 可能真係有做過了

一開頭成班都唔識抬高頭望 真係有少少膠
睇預告仲諗住會打得好勁 點知得呢d

相右邊個兩個係邊個來

最好睇係垃圾車舉中指

校園欺凌係韓國就唔出奇

如果件事係真
同佢劇入面個形象完全相反

公司冚得掂就無事

佢有ocn jtbc tvn照著 應該都唔會有大問題掛
麵館仲要拍續集嫁喎

如果件事係真
你地仲會唔會當無事咁睇套戲

睇下衰成點

右二似李鍾碩又似丁海寅

會
睇套劇姐

第一眼以為係李鍾碩
但應該兩個都唔係

本身係睇clean姐
對男主角一D興趣都無
邊個做都無所謂

演員就係唔同啲除非佢做到殺人放火強姦 唔係都可以照睇

不過韓國人痴線程度拍得住支那人
小事都變大事

如果果個係女演員/idol 就麻煩啲既

除非佢係強姦殺人放火打女人兼販毒，唔係都會照睇，不過今次單野可能對佢個事業應該有少少阻滯

男星著數d

應該無咩影響？韓國人反應點？

出文者道歉了
雖然我覺得佢好大機會有做過

西西弗斯想點 多bug到笑
睇住班奸角兇尻社長真係笑左出嚟
劇情應該唔差 但頭兩集有啲位鳩鳩地

開黎睇下先近排新劇唯一有興趣睇下

柳和榮都未gg啦

呢條八婆點解仲有戲拍後台硬到咁
咁樣衰都有戲拍

而且有咩事咪寫男主去左外地捉鬼/死左
捉鬼打boss呢D劇情
換個新都一樣
男主個角色都無留伏線
老豆老母都救左

有波囉

波個個都有啦 佢咁豬

咁臭閪角色唔係個個都做到佢咁閪嘅

其實佢有乜代表作

黑lin

第二集支槍應該係麻醉

真 唔怪得朴有天都可以繼續拍戲

全部都係閪女人閒角

睇緊綠豆傳 張東尹女裝好靚
雖然有時近鏡會見到佢啲鬚根

好悶
一啲科幻感都無
應該會棄劇

我懷疑自己口味同韓國人差十萬里
哲仁王后同驅魔麵館都好悶

驅魔我真係飛住睇左幾集 睇到頂唔順

哲仁我睇左3集棄左

唔係牙clean應該頂唔到

我覺得雙甲小食店仲好睇啲 (不過都唔好睇 )

明智決定
睇晒之後我覺得自己追呢套好on9

我覺得女嚟講sweet home正啲

Luca 啲ost 好好聽

我反而哲仁ok 幾搞笑

想知d budget用咗去邊

我追到15集，如果鐘意申惠善就真係睇唔厭，勁可愛其他角色都幾搞笑，當輕鬆片睇都OK，宮鬥嗰D睇下就算

怪物 係咪黃viu買咗

真心 演員carry
劇本導演剪接都麻麻

衰d講 有部份直頭叫差 無對好就出街

都係第三四集後開始不錯 初頭都係交代下劇情
之後

mama carry

啱啱煲曬暗行御史, 依家可以迎接Penthouse2喇

第二集槍戰/著草戲真係唔知做咩9
想睇曹叔 （人設好似 tony stark )
但對朴信惠無期待 見到佢閃下閃下即係
諗起阿爾罕布拉宮個Emma , 黑歷史

我本身鍾意呢類劇情同人設 （末世救地球+女戰神）
但呢啲劇本拍得衰係可以好衰 （例子：alice)
暫時觀望下先

去左曹承佑張電腦枱度

第一集搭飛機個棚同做cg 應該都用左啲錢

隻飛機唔整好過整 好假

曹承佑用電腦搵座標嗰到都好型棍
掃哂啲嘢落地

開咗威基基2

我都覺

哈囉 我好嗎 又唔錯喎
女主依套好過特務阿珠媽
全劇最靚女係扮佢17歲個演員
好正

不過個feel有少少似大陸妹 no offense

今日到Times同Vincenzo 希望會好睇少少

見都市男女出哂一次過睇
池昌旭同金智媛又真係幾襯 其他兩pair都唔差

笑死
仲有張70吋mon枱

反而開頭今穿古男穿女幾吸引
到中段就身世宮鬥恩怨情仇好悶
仲要成日影Mama煮野食唔知做乜
以為睇緊大長今
同埋唔知係唔係對白問題定viu翻譯問題
隻隻字都明但夾埋一齊就唔知噏乜鳩

Viu係有問題啲字幕
佢好似買人地啲翻譯

係有小小 唔夠韓味

無人睇怪物珍九個樣成熟咗man咗

Ok 啦 我都開始唔記得劇情
但算係易入口 佢果d煮野食都係玩穿越的橋
連果d都覺得無聊就真係唔啱你睇

宮廷劇通常都係頭10-12集甜到仆街
跟住男女主角焗住分開幾集
再最尾係個花田到錫錫完場
其實套套都係咁嫁啦～
13-20集中間d宮斗我通常都飛晒

完全係麵館市長個仔的寫照
btw唔覺趙炳奎靚仔又矮

原來黃Viu買埋Times 正

得佢2個happy end

德魯納已經係

cp感強

其實係咪會有續集 最尾景俊打去聽到男人聲留哂伏筆

佢地之前搭俊男美女嘅次數都唔少
但兩個拍埋一齊真係好襯 有d夫妻相 劇組真係識揀人

如果Netflix買仲正，啲畫面靚好多

但Netflix最近畫質差咗 聽聞關疫情事 多人用所以做咗手腳 ptt都有人講

依家黃viu隨時清過佢 不過 server廢成日loading 呢樣netflix真心屈

主要佢兩位都有演技

好撚襯
靚仔靚女
著d衫都好睇

初頭以為發夢喺酒館見嗰場真係好好戲
池昌旭服完兵役後都接唔到好劇本發揮
呢套發揮機會多好多 至少搞笑深情同埋d心理轉折嘅表情神態都交得好足

成日情侶裝

睇Run on時仲好靚，呢2日睇弗弗好似係差咗半級咁
唔知係咪片源問題，但都靚過黃viu
黃viu哲仁同弗弗比明顯差2級，嗰隻比卡超同弗弗比就差1級

係呀發夢喺酒館果場同埋1x集落雨 係車入面flirt金智媛果幕好正
靚仔又有演技
希望佢將來接到好劇本啦

西西弗斯好撚悶

Run On都係一般
最靚係精神病沒關係嗰期

Agree 呢套仲有少少打破我對佢印像

青春記錄有4K畫質

但無咩靚鏡頭
精神病 有幕男主用電單車搵女主 超有電影感

男一女一呢pair個關係好特殊 中間佢地見面嘅時候對對方嘅感情都好複雜而且每次見面嘅心態都轉變得好快
而佢地真係交足哂戲 隨住每個階段嘅心境變化同對對方嘅改觀 佢地每次對手戲兩位演員嘅演繹都唔同 好有層次

4K J朴寶劍個樣係呢套最大樂趣

睇幾集冇笑過，果斷棄

Vincenzo

係 逢禮拜五 六深夜
想知李到晛係咪特別出演第一集就完

韓粉話女主應該穿越左好多次，因為佢成日講今日唔係佢死期再加埋佢全程唔緊張但係會緊張嗰個金毛。所以佢應該係背曬所有時間點

硬係覺得金毛便當味好重

金智媛喺沙灘着民族風嘅裙同埋紮孖辮滑浪

應該出一集only

金毛好似真係中左六合彩，劇照造型唔同左。但同女主應該冇下文， 純粹暗戀女主同輔助佢， 不過佢兩個cp感都幾強

我反而覺得佢有集工作緊紮馬尾最吸引

早2日煲晒太陽的後裔(我知我out晒)之後先知道原來呢套劇都有佢, 尋日即刻開始睇雖然佢有啲大細眼, 但笑嗰陣幾靚幾可愛
btw, 我覺得太陽好睇過迫降.

太陽套劇入面都係佢地對副cp吸引好多
我個人覺得佢談情說愛嘅戲演繹得好好
好令到觀眾代入到

黃viu有times

@韓國me2day

【mt】[昨晚首播的tvN週末劇《Vincenzo》收視率突破10%]據收視率調查機構尼爾森數據顯示，20日播出的《Vincenzo》第一集首都圈基準平均收視率為8.7%，最高收視率為10.8%，包括有線台和綜合編成在內的同時間段第一，獲得歷代tvN週末劇首播收視率第3位。
tvN的目標男女2049收視率首都圈平均4.7%，最高5.7%，全國平均4.4%，最高5.4%，包括無線台在內的所有頻道同時間段位居第一。特別是10代至50代男女全年齡層，包括有線台和綜合編成在內的同時間段第一，順利起航

宋仲基套新劇又比支那人話辱華

支持罷睇

睇完西西弗斯覺得朴信惠個樣跌watt跌得好勁

Tvn又屈呢套有冇人睇左 好冇睇

近睇真係麻麻地 但佢近年已經唔算多產

本身麻宋仲基第左幾分鐘

因為宋仲基先hold住唔開 如果口碑好既都開黎睇下

睇左第一集Vincenzo

我都係睇左陣

睇左 第一集還可以啦
我都嘛嘛宋仲基
睇埋今晚在決定追唔追

第一集naver睇收視都係7.7% 邊有咁高
不過呢個編劇係咪唔會寫loveline
之前睇熱血司祭都冇loveline 但幾好笑

首都圈

雖則係老左, 但同曹承佑企埋一齊都仲好叔姪感

等佢播埋第二集先開嚟睇
對男宋冇咩興趣 但對個女主角有啲興趣

宋仲基又大隻又靚仔
霸道總裁壞男人
不敗元素齊晒

熱血司祭好笑咩 我睇左頭2集覺得好悶就無追落去
反而金科長就追到停唔到

我覺得熱血司祭好笑啊 個人口味唔同掛～
冇睇過金科長評論唔到

曹叔都係分界好啲 唔好平陰頭

怪物好似幾正頭兩集暫時唔錯

全汝彬嘅表現令人失望, 完全carry唔到個角色

我都有同感之前睇浪漫的體質 覺得佢好正
點知呢套啲表情好浮誇
串咀個陣都還好 一去到玩反差扮可憐就好出戲
希望佢之後表現好啲

表現差成咁？估唔到

開始講嘢黐脷筋得好嚴重分唔到係刻意定本身係咁 有啲出戲
係最後搵老豆個幕正常返啲

睇咗成集覺得套劇會好睇 個頭開得唔錯 加埋啲配角演員都應該唔會差得去邊 估計走向都係主角威能+有反轉笑位嘅熱血劇

熱血司祭好睇喎
仲有金南佶 型！

頭2集我覺得麻麻 係咪後面先開始好睇

頭2集喎

怪物
真係幾好睇

印象中頭幾集要交代個背景所以悶啲 但之後就越嚟越好睇

等緊charmgirl套劇

我個人好鍾意熱血司祭同錢花，所以之前都期待Vincenzo，第一集全汝彬係有少少over，佢可能未演過喜劇角色，希望佢後面會好啦，韓網對佢演技評論開始麻麻，唔想佢成為敗筆

承繼者們

個化妝扮滄桑

睇緊run on
男二女二條線仲好睇

幾好睇對個編劇幾有信心 佢寫嘅劇好少爛尾

睇左第一集
覺得劇情幾好

下個禮拜

我都覺
不過一開始見好多人批評

呢pair都幾兩極下
利申：覺得呢pair幾好睇

睇住佢地上綜藝先驚六

西西弗斯 值唔值得開？

暫時唔值

有冇人睇過任意依戀？

麻麻 兩集都係禁住電話睇

暫時無伏

啱啱睇咗第一集 覺得還可以 演出稍為誇張d者

申河均第一集尾個表情

個笑容真係

第二集尾仲驚喜

luca同西西弗斯好似都麻麻地
暫時睇落Vincenzo times 怪物都唔錯

Agree
越大製作越令人失望

下半年套黑色太陽都係大製作希望唔好令人失望
見到南宮珉開始操肌就已經好期待

vincenzo真心推薦

報告下先，今個檔期三線推進
Luca、西西、Times

Luca劇情推進覺得好慢，集集都係度loop多熙比人打比人綁然後比卡超去救，好彩只有12集，唔係都唔知佢會拖戲拖到幾時
西西睇完兩集都膠膠地咁，有浸JTBC專屬既膠味
Times暫時睇左EP1，OCN始終都係OCN，拍呢啲劇有豐富經驗

今個月好重口味 套套都懸疑科幻好似都差唔多咁
暫時開左西西 睇多一兩集睇下棄唔棄 棄就開怪物睇下

想問Times嘅橋段係咪同Signal好相似?

今期係特別多，好似台台都想食懸疑飯咁
但玩懸疑始終都係OCN最拿手

Times得1集好難答到你住
但我諗與其話似Signal...可能會似Kairos多啲
Times既通話暫時唔知有冇限制

節奏拿捏得幾好 拍得好順 有笑位有劇情有精警對白 到咁上下識放伏線
近幾套新劇so far最好係佢

講開頭 Kairos吸引同緊湊d
希望唔好無限鬼打牆都似埋

真 套劇嘅設定 節奏都比想像中更出色係全汝彬差少少 希望有改善

同埋我幾鐘意ep2最尾群戲 估唔到之餘又拍得靚
全汝彬 我睇晒兩集又唔覺得話好差 至少無令我出戲同尷尬

Luca我直頭睇到笑出聲

唔係好明times 設定 男女主角應該係2個平行世界?

Luca集集都差唔多
李多喜拍返啲姊弟戀劇仲吸引

我都唔太明 要睇多集

Luca啲選角唔係太吸引，同埋金相浩演技十年如一日

要集集俾人打去推進劇情

佢嗰pair喺www入邊 仲好睇過男女主

內在美都唔差 少戲份都入圍百想

就咁睇，套劇出現過兩個時空就梗
一開始2019年女主老豆做左四年總統仲幫個女慶祝生日係一個時空
之後女主無啦啦去左2015年老豆死左又係另一個時空
女主同男主而家係咪處於同一個時空上就真係要再睇落去先知

vincenzo收視又升咗
睇嚟應該唔錯 可以考慮開嚟睇下

條時間線有啲亂
老豆無死個時空嘅女主無啦啦去左老豆死左嘅時空
咁係咪代表有其他人改變左過去老豆先死？
但之後女主會夾埋男主改變過去變返老豆無死嘅時空
好似無限loop緊
但我唔係好明女主係老豆無死嘅時空點解無啦啦會比人改變左過去
係咪仲有其他人都通到電話

我覺得唔太關選角事
係啲劇情有啲拖同悶

唔得 好複雜
我個腦轉得慢

男女主線其實都幾特別幾有意思
不過我都覺男女二線正啲

係咪百想入圍名單一般都係五月左右公布

好睇 開咗唔會後悔

最近先睇番內在美同今生是第一次 後悔太遲睇

## 晏啲埋第二集 睇下會唔會解釋多少少

內在美 我都覺得主線好悶
發覺金編幾個徒弟 都係副線好睇啲

徐道載同世界講話佢會解決所有困難果下好MAN 雖然我覺得因為咁去做20%成功機會既手術好牽強

但李民基係呢套劇真係好靚仔 今生是第一次唔知係咪為左迎合角色 個髮型好有事

如果以副線黎講內在美既副線好睇過RUN ON（可能因為我唔鐘意秀英 明明丹雅呢個角色好好笑）

最正都係www 職場戲 副線 副副線
都好睇過主線

雖然林秀晶好好戲 但www入邊真係好悶 俾我飛晒

最記得係個狗血劇

律師又幾頂癮喎
個暴力社長一出場以為係鄭中基 咁撚似
當舖老婆好似比起便利店新星個陣靚左

Vincenzo個老豆律師 Times又有份
哲仁熟手又係

想開怪物睇
有無伏？？

西西可能特登
睇佢個款似無限loop
所以知點走位先避得晒

睇多2集再下定論

睇咗2集文森佐, 暫時我俾7.5分左右.

今年會唔會有屍戰朝鮮

so far無

開左Netflix套救救我睇
睇左頭幾集 d劇情睇到人好唔舒服

LUCA 睇咗六集 完全覺得係上一套日與夜既加強版
西西弗斯就目前都幾多BUG
文森佐就睇咗兩集都幾無厘頭 冇乜劇情推進

[/member][/member][/member][/member][/member][/member]

知係咁所以幾大唔開

同問等咗好撚耐

之前好似話出咗全智賢嗰外傳先出三

連續睇完春夜同經常請吃飯的漂亮姐姐 短期內唔可以再睇呢類型
真係頂唔順

我悶到頂唔順 冇睇完

依套野集集都想打人
睿知BB 成個家散哂 又無人信佢 慘到死
班同學幾熱血

呢類劇既路線一定係越走越錯
唔係邊得來拍咁多集
係睇佢點樣融新元素，譬如政治鬥爭，始終近期有Kairos一定會令人將兩套聯想埋一齊

丁海寅成日拍呢d文藝野
利申兩套都鐘意

agger WWW去到中後淨係想睇呢對既愛情線 loop左好多次女二睇狗血劇啲反應 同套狗血劇

run on

好啱深夜睇

呢套劇最正就係呢個狗血劇同埋李多熙個pair

記得個時有網民叫編劇定導演去拍呢套狗血劇，佢地都想睇

李多熙睇呢套劇果陣個反應都好好笑
平時咁惡既女強人
睇狗血劇會睇得咁入迷

最好睇係成棟大廈啲人嘅互動個人好鍾意呢類劇 唯一希望係女主快啲入局

最好笑係岳母整容然後同孖生細佬戀愛
暴走過penthouse

婚詞離曲

18 Again

鋼琴妹幾搞笑

外傳先 今年朱智勛同裴斗娜各自都有新劇 應該無咁快夾到檔期

類似女神既青春劇 偶然遇見的一天 都係漫畫改編

今日的偵探 18舊劇

怪物 正喎頭兩集
敏貞咁就死左
呂珍九背後有咩問題 佢老豆成日唔俾佢查
男主係人格分裂定點 食燒肉個陣紅哂眼
實有啲嘢 有啲似梁朝偉

喜歡的話請響鈴第2季d海報點解好似有陣娘味

智異山 全智賢

丁海寅一半的一半有無睇

睇到我想打死佢老豆

我想打死教主